點解airbnb要用大概位置呢個system

個大概位置圈到勁撚大個圈
Exact location要比左錢先睇到
係searching result個map入面佢又顯示個圈嘅中心點
出到黎個實際位置就係圈邊

你估酒店咩？

知道實際位置，有d 地方法例唔容許的話，個屋主好易比相關執法人員捉到

非法野係咁

佢哋點會理你非唔非法
係怕你私底下揾到個屋主，自己講掂數唔經佢個網book
因為錢咋

所以你聯絡個屋主嘅時候唔俾你留電話/地址/EMAIL

諗多咗 要拉人嘅 啲警察申請個ac再book埋間屋容咩易

Airbnb講到明將所有非正式民宿落哂架
咁佢留得喺度仲驚係非法野？

咁做根本阻止唔到個屋主同個客私底下傾
架仔自然會守規矩 但好多台仔港仔強國蝗開嘅民宿成日都會叫你去line/we7搵佢 even唔係私自訂
反而airbnb呢個system簡直係助長左d host虛報大概位置

係咁架啦，所有限制都係防得住君子防不住小人

我覺得如果因為呢個原因而整個大概位置就好兒戲姐
用得airbnb就係貪佢個平台大 錢銀交易有保障
唔駛話驚訂完冇屋住
佢反而驚返你地d客同host自己私底下交易
會唔會對自己個平台嘅公信力太冇信心
我見依家好多人都過檔左去asiayo訂
人地有民宿exact location 咪一樣咁樣比人訂
Airbnb咁做似乎好小家

同埋去得旅行點會親身去個地址度搵個屋主...唔通提早一個月去一次當地同屋主親身見面訂完下個月再去咩